牌費同保險問題。

牌費去到2月13號。保險要5月底先到期。請問2月13號去續牌係咪做唔到。感謝。

有保險就續到牌費

包到牌費生效第一日就得